電話合約到期？係時候『轉台鳥』！

電話合約到期？係時候『轉台鳥』！
『轉台鳥』有齊晒香港咁多間電訊商嘅優惠，一鍵搜尋你想要嘅轉台計劃，比較好唔同公司嘅優惠，一站式聯絡sales上門簽約！
唔使再落街格價啦！
用左『轉台鳥』，用户就可以比較不同供應商的服務計劃，尋找最合適自己的「轉台plan」！
『轉台鳥』讓你可足不出户格價格市，輕鬆辦理轉台手續！
我哋仲設有TG group 要大家share唔同台嘅接收，搵個最啱自己既手機plan！
嚟緊會逐步開放新功能，大家熱烈期待!!

只宣傳apps 不作電訊廣告宣傳

轉台鳥 Android & IOS 版app已經同步更新！

請即到Store下載啦！
IOS:

網頁版:

好似唔錯

有冇3台slaes？
有就不了

幫你推推

黃

推

HAPPY NEW YEAR!

推下

但入到去睇 D PLAN 同係到睇人洗板一樣乍喎

有唔同台sales 可以一次過格價
重有唔同部門有唔同offer

Up